銷售員最憎....

做緊Luxury brand，Local最黑人憎!

唔買野既都憎